[有圖]CCTV係YOUTUBE落廣告屈港人有外國勢力

睇睇下YOUTUBE一轉片就彈出黎...

有無得report 個廣告，頂佢個肺

我都想知...

$同人佢大把

propaganda既野

有冇你睇段片嘅link?

搵到段片但睇左幾次都見唔到個廣告